當年Trump vs McMahon嘅億萬富翁之戰係世上最好睇嘅娛樂

11年前Trump向McMahon挑機話要打柒佢 宜家Trump做咗總統 睇番以前啲癲喪嘢覺得零舍正 成件事有曬舖排 正到癲

1. Trump向McMahon挑戰

2. 簽約 Trump又撚狗

3. Mr. McMahon 俾Trump撚完之後黐Q咗線

4. 賽前記者會@Trump Tower

5. Wrestlemania 23

6. 賽後第一場比賽

7. Donald Trump回憶錄

WWE唔係全部演員來的？？

係 除咗Mr. McMahon真係WWE嘅董事會主席 另外重點係Trump都玩埋一份 兩個癲佬一齊發癲

以前唔wwe係做戲，睇得好投入。
知道之後，覺得打拳全部就住手腳假打，就冇曬癮。

以前未係PG家長指引可以玩到好癲 宜家唔得了

做乜鬼野

Trump: Absolutely right. One hundred percent. I WILL KICK YOUR ASS

擺明節目效果

當係食花生睇戲囉

咁無可否認佢啲編排係正嘅

8. Bobby Lashley遭報復

其實trump 應該都幾好打
有1米9 又大隻

係肥絲大隻定係有肌肉嗰隻大隻先

打撚死你